{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001616",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho530546/sj-dijain-hotel-incheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698996356892&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6171132&destination=%EA%B4%91%EB%AA%85%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976007233&latLong=37.445068%2C126.864702&sort=RECOMMENDED&top_dp=53448&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201144966&selectedRatePlan=205433167&expediaPropertyId=11487245&searchId=e6e91cf2-b049-4de2-bb9a-21732d114174",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "3S 호텔 소래"
    },
    "text": "3Sホテルソレ (3S 호텔 소래)\n3Sホテルソレでの宿泊は仁川で卓越した選択といえます。 こちらではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。 札幌駅から徒歩7分、月串駅からは14分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。 , ホテルサイズ : 53室の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢（満）:18歳 チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満18歳から , ベビーベッドなし , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供する客室内の無料WiFi及び有線インターネット , 駐車案内 : 無料施設内セルフ駐車無料施設内駐車代行 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "3Sホテルソレはどこにありますか？",
            "answer": "3Sホテルソレは仁川にあります。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレの特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "3SホテルソレではWiFi、駐車代行、セルフ駐車などの無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレの客室数は何室ですか？",
            "answer": "3Sホテルソレは53室の客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "3Sホテルソレのチェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "3Sホテルソレのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレの近くには公共交通機関がありますか？",
            "answer": "3Sホテルソレは札幌駅から徒歩7分、月串駅からは14分の距離にあり、公共交通機関の利用に便利です。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "3Sホテルソレのチェックインには付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレではベビーベッドを利用できますか？",
            "answer": "3Sホテルソレではベビーベッドは提供されていません。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレではどのようなインターネット接続が利用可能ですか？",
            "answer": "3Sホテルソレでは客室内の無料WiFi及び有線インターネットを利用することができます。共用エリアでも無料WiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレの駐車案内について教えてください。",
            "answer": "3Sホテルソレでは無料の施設内セルフ駐車が利用可能です。また、駐車代行も提供されています。"
        },
        {
            "question": "3Sホテルソレでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "3Sホテルソレでは指定の喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 356,
        "QA": 489
    }
}